銀河平時叫床有無sunrise最尾個下咁高音?

個衰妹有咸濕大髀都唔夠仲想做埋主唱

有, 不過無乜水 (都有可能係我問題)

趙完唱咁撚賤?

見到樓主你幾廿歲人ff冇人理 入嚟支持下😄

自爆搞唔濕

我平時咬佢大髀仔佢嗌得仲高音

😄

😆